防彈少年團被TIME選為2020年度藝人

BTS | TIME Entertainer of the Year

下 點解唔係香港人

年度藝人

佢串緊

點解唔係張敬軒 佢近十年以自己作為藝人嘅影響力不斷推動香港一d小眾/將要沒落既文化，同時每次現場會都會介紹一d藝術文化比觀眾，相比起其他演唱會，張敬軒作為一個藝人去娛樂大眾時，亦都教導觀眾去欣賞藝術。 諗唔到有邊個比佢更值得拎

張敬軒不了

除左實至名歸都無野好講kpop進軍國際